垃圾hkdryclub狗也不屌

我都忍左個垃圾mk page好耐
偷完人圖或者片唔落credit都算
最近仲要落埋自己所謂studio既logo

下做乜撚野？
你呢個垃圾studio參與左條片製作既邊部分？
加d字上去就變你成品？
比埋原片你睇
費事有d盲既護主犬話條animation真係佢地整
原片:

好心呢d垃圾page就快d執柒左佢啦
d mk admin間唔時就po一兩句冇意思既野叫春
係咪以為自己好型呀
好呢個我算 可能d mk admin真係好撚型

講翻最近年宵佢地賣個件 I am A0 tee
屌你老味柒撚到仆街
完全冇美感可言都擺出街賣
件tee又冇意思又柒
都可以賣到咁好生意
睇下宜家有邊個會著出街？
其他檔比心機設計賣貴少少又比香港人屌
好 你會話呢d係marketing冇得怨

但其實講到尾我想鬧既係宜家d香港人
人地偷圖偷片你地仲附和
好似冇問題咁
其他studio雖然作品柒柒地
但起碼用心製作

想講既係宜家香港人愈黎愈冇要求同品味
當呢d垃圾mk食女page都可以咁多人follow既時候
香港人已經慢慢變成大陸人

海關好似唔知wo

mk on9 page

推
忍左好耐
如果我係ig fb share
實比d港豬mk fd屌

樓主小心啲
人地ig有27.5萬人follow嫁！
陣間幫你放上ig，一人一淡口水你都冇命

黎呀
係到留言同我死亡駁火呀

唔知點解睇到死亡駁火笑左出聲

亞視台慶
ak-47

推
不能只有我看到

Hkdyrclub同100毛根本無咩分別 左抄右抄
不過問題有班港豬mk仔睇 佢地先有得做
今次斷正佢地抄野 實要屌柒佢地

都係hkudryclub個班人來？

呢個好似係翻版 同facebook 果個唔同
呢個page紅左之後ig出現左好多假page

低質觀眾睇低質野

個老闆幾靚仔

幫手推

好似係hkudryclub內部不和跟住另起爐灶

hkudryclub 本身都係內部不和既產物

試下個page高質翻少少
或者我會拜佢男神
但現階段都唔會

十分認同
宜家香港人低質都算
冇品味 咩都擺入口個下先最攞命

呢d歷史背景我唔知
淨係知呢個page荼毒緊宜家d香港人

落翻個credit有幾難？
人地外國d fb page都係擺人d片同圖為生
仲會比錢買tim
比完錢仲會落翻credit
成件事大方得體
點解呢個所謂全港最大年青人page會做唔到？

見到咁多正評我老懷安慰

不嬲唔會like呢d垃圾page
同100毛一樣垃撚圾

【名稱】：天有不測風雲，人有旦夕禍福
【釋義】：不測：料想不到。比喻有些災禍的發生，事先是無法預料的。
【出處】：元·無名氏《合同文字》第四折：“天有不測風雲，人有旦夕禍福，那廝恰才無病。怎生下在牢裏便有病？張千，你再去看來。”

天氣變幻無常好耐之前已經係
係宜家先難捉摸架咩

sorry 自膠下

負評出現了

一早unfollow左呢個page 佢有時連100毛啲垃圾post都偷

個魂真係好濕鳩 成日講埋晒啲懶型quote
之前年宵經過佢地booth 一見到件tee心諗
人地u既soc tee都無咁柒

呢個page真係賤到無淪

一早希望有人屌9佢哋

差唔多全部post係偷圖做update咁濟

然後年宵就cap水, 搞交友function都算

唔怪得以前喺hku 搞分裂啦呢班仆街

分錢唔勻呀?

年宵賣啲侵犯版權野, 可以勁覺得正大光明咁

真係好嘔心

真心, 呢班仆街差過100毛好多, 100毛多好多創作嘢睇係真

同啲on9語錄差唔多

憎佢好撚耐 推

根本就係
證明依加啲人上網係唔用腦

死mk

係咪因為有班mk想食女先分裂
睇d admin全部咁mk就估到

咁就叫studio

唔用腦冇篩選
係野就擺入口
簡直垃圾

佢d所謂作品可能after effect都唔洗用
用iphone app加幾隻字就叫studio

仲要hashtag 正版dry club

佢條女幾大波

圖呢

攞正版偷人野

ig: phoebeeb

Between 呢條仆街賺唔少，成身名牌

ig到已經有幾位巴打屌緊佢冇credit之餘
仲要加自己logo
值得表揚

見到hkdryclub 年宵個陣係渣Benz去個檔 賺到fatfat

佢屋企好似都有d 錢
美國公民黎
利申：發夢聽到

乜而家呀豬呀狗都叫自己studio

愈黎愈紅就擺自己條女賣hoodie廣告
Tag ust女神

而家做呢啲圖再放上Ig已經好難嫁啦！
個個都識做。
佢地好彩嘅算係食到頭淡湯
Btw
佢地post個啲女都唔錯

有冇圖

我覺得1MA0食正LMAO幾有趣喎
利申 正評咗

到底hkudryclub 同hkdryclub點樣黎
個名咁似成日都分唔清
Hkudryclub 仲要打住hku 個名但成日po埋曬d 19野

之前啲social experiment又垃圾 on9當有趣 乜撚嘢跌咗個condom 然後條mk admin唱歌難聽到仆街又擺上去 搏岀位都唔好做到咁低庄呀

所以你就要抄呀？

支持樓主

屌private 左，有冇圖

其實我覺得年宵佢地賣果件咩IMA0衫真係好撚7 個logo仲求其過小畫家畫果d hea撚到爆炸

橋係幾好
但個設計柒撚到核爆都係事實

柒到唔敢睇

其實佢真係擺d心機落個design到我唔會屌佢
我翻學出街都唔見有人著
大眾已經比左答案

睇嚟事主有mon post

其實用人地d圖或者片落翻credit有幾難
人地又唔會因為你用人地條片unfollow你
落credit就好似寫essay落reference咁
成班唔係讀緊大學架咩？

再退後一步
你偷完片都算
屌你落自己個studio logo落去做乜柒
其實你地唔落個logo我都唔會開po屌鳩你
唉屌哂鳩氣

佢地如果肯道歉 之後又每個post會落翻credit
同埋佢個studio真係會交到正常studio既貨
我諗大家都會冇咁火
呢d關公野唔洗人教丫？

你青頭grad可能係你本身個人有問題e.g樣衰、眼角高、太摺

係大學入邊你可以join好多活動e.g住hall,玩soc，join U tean 每樣野都可以令你識到fd同豐富自己既Ulife

唔好因為自己既失敗/遭遇而委過於人

屌 一早係佢個Instagram到屌撚佢啦 好似有個叫咩撚野「魂」嘅 好撚sexist

屌 趁字都唔識打

人地叫魂個名咁型
體諒下

睇到佢個名都火 魂咩撚野魂啊 全名魂・初弒？屌呢條友真係ON99

始終我地好難影響倒佢，我估條柒頭咪繼續賺錢

又衰在真係有人like同share佢地D19野

好似有野要爆

嗰兩個page咩關係 其中有一個之前疑似爆某中文天王食女 冇幾耐河蟹埋

青頭grad都唔反省下自己

雖然
但你地要爆料我相信大家都想睇

9gag 都係幾條ust 仔偷圖起家

狙擊

同乜撚野pad一樣
幾

推

又係呢條撚屌 haywood
屌假像嚟架咋
屋企普通中產 自己好撚大洗 對人就出晒名好撚孤寒
乜撚嘢周身名牌 其實就用唔同配搭玩掩眼法 著來著去其實都係得果幾件充大頭 一留意就見到
發夢係Re-u果陣聽到有單嘢 笑咗好撚耐 話說有人考到車牌借老豆車車一大班人去玩 之後逐個問人收番成兩舊水油錢 其中一個人唔夠錢比佢追數追咗成個月 最後有冇friend做就唔知
伸脷 year 1已經識

推推先

佢條女係有d波路

有花生有花生

100毛都有自己創作 呢個真係衰撚過100毛 日日成班mk唔係偷圖就叫春

宜家起碼9gag都會落翻credit
偷圖都算
叫春先惡啃

應該開過個post 放 正版野
姐係 假設佢偷既係由外國memes or vines
大力咁宣傳正版果d